如何證明自己不是五毛？

認真

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你一言一行咩係證據 就算講非主流野咪解釋得好啲 冇野要證明